翻咗一星期工，已經日日同同事落去打邊爐🚬

雖然我想自己一個多啲🚬

我打你老母呀

咁得閒

mk

冇煙break啊屌

臭

自己扮去廁所

死煙鏟

你都係

🚭

記得叫肥牛

我咪係

邊個夠我壞

打飛機

我同x晴係全級最壞既學生